好掛住14年前套法證先鋒既陣容

法證1 2006年
法證2 2008年
法證3 2011年

14年前套法證真係粒粒皆星
擔大旗既歐陽警察 , 完全做到聰明, 冷靜, 機智既TIM SIR
靚仔到爆既法醫林文龍都唔錯
捧緊既鍾嘉欣 (當年先22歲咋屌) 都發揮得唔錯

第二套基本上KEEP 到原有陣容
鍾嘉欣冇期只可以客串
但加入左鄭嘉穎, 余詩曼
整體黎講都唔差過第一部

第三部雖然換哂血
但視帝祥配張可頤 (本身個角色係余詩曼做)
點計都算係星, 撐到成個台

但去到第四部
竟然會係李施嬅黃浩賢呢啲人做
黃浩賢點計都比唔到歐陽警察
李施嬅同張可頤比?
仲有狄龍兒子.. 唉真係冇眼睇

死肥波不了

余詩曼

好正, 第二輯第一幕 著 party dress

14年前黑警都冇依家咁黑

推

垃圾tvb都冇人啦

黑警自己打j啦

換晒人仲叫返個舊名想食條水
tvb 都on9 抵佢步亞視後塵